# Calculadora de salario
Mini proyecto para calcular el salario introduciendo una serie de datos, dará información por consola para que puedas utilizar la calculadora de IRPF y acto seguido calcular tu salario neto mensual.